八旬老翁遭控襲擊致造成身體傷害准保釋

社民連「長毛」梁國雄早前在中聯辦外請願期間，一名 81 歲老翁被指突然衝向梁國雄，以尖錐利器刺傷其右腰，被控一項襲擊致造成身體傷害罪，今日（9 日）在東區裁判法院提訊。案件押後至 8 月 4 日再訊，老翁准保釋，期間不得騷擾梁國雄。

被告黃森球（81 歲，無業），被控於本年 4 月 16 日在西營盤均益大廈第三期外襲擊梁國雄，因而對梁造成身體傷害。

被告今日毋須答辯，案件押後至 8 月 4 日再訊，以待控方索取法律意見。被告准以現金 500 元擔保，期間須居住在報稱地址、不得騷擾梁國雄。

法治

81死廢老幾時可以死

佢吉保皇既話
會被控意圖謀殺 繼續還押

情操高尚

再睇返 何妖比人插中粒lin果次 點判

立法會議員何君堯本周三(6日)在屯門擺街站時遭人刺傷，警方事後拘捕一名無業男子，控以一項企圖謀殺罪，案件今(8日)在粉嶺法院提訊，暫時毋須答辯。裁判官將案押後至明年2月3日再訊，待警方繼續調查，期間被告還押。

大家一樣斬人

一個判 蓄意謀殺

一個判 襲擊致造成身體傷害罪

D狗官又開始鳩判啦
唔怕制裁了

係 就算無還押 個保金都過萬 仲要日日報到 同宵禁
而家仲想吹風話警民關係 學到美國先啦 垃圾狗

大家一樣斬人
何妖 case
一個判 企圖謀殺
長毛 case
一個判 襲擊致造成身體傷害罪

推

80歲拎刀桶人都只係$500保釋 同樣都係80歲出街行個圈都要$1000保釋啦 幾時都話識站邊好過識人

八旬死使

司法復活左幾日